原來法輪功星期日下午都有大遊行

北角去中聯辦

721 全部人同我出去遊行

咁咪撞？

如果林奠高官同狗屋企人嘅資料用marker 寫係公廁廁格 會點？